癲狗下午茶

各位巴打絲打可唔可以幫我揀

1. 18件麥樂雞加2盒脆香雞翼

2. 壽司

3. 餐蛋治

1 for sure

1個人食咁癲？

係呀

1

11111111111

1 既分量太少

起碼叫 3 份 (1)

1 x 3份 唔該

咁癲

大家都孖prefer 1 wo..

1要洗幾錢

好貴

2

終於見到有第2個option

88蚊左右。。我唸住18件跟餐